5紀律部隊發聯合聲明堅定支持特區政府及警隊止暴制亂

有良知嘅人，唔該幫手tweet撚爆佢老母

聯署針死哩班畜生

文宣 各路手足請幫手攤上國際

我要哩班冚家剷永無寧日

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

口講支持 幾廉價
推班popo去死

發動罷交稅！

聯署咁好玩，即係想攬炒

都話政府內部多黃